https://docs.google.com/document/d/1dRNC30zAifkXaqZTyRvmvp7XXrvfwyBbWlo69-Sfjmg/edit?usp=sharing adresinde bilgiler yer almaktadır. 

http://laravelpersonfinder.herokuapp.com/

Örnek kullanıcı:

admin@admin.com
12345678


Ödevin 1.kısmını tamamladım. Bitbucket üzerinden sizle paylaştım şu an master branchinde yer almaktadır. Aynı zamanda heroku’da da yer almaktadır. 


http://laravelpersonfinder.herokuapp.com/

Örnek kullanıcı:

admin@admin.com
12345678

Yeni kayıt ekleme, düzenleme ve silme yetkisi sadece üye girişi yapan kullanıcıya verilmiştir. Ziyaretçinin sadece görüntüleme yetkisi vardır.




2.kısım’da rest_api branchinde yer almaktadır. 

Personları alma:
Veri alma esnasında istek yapan ip ve tarihi db’ye atılmaktadır. Ve geri dönüş olarak sistemdeki tüm person verisini vermektedir.



